有冇人仲記得呢啲垃圾桶

以前好多公園都係用呢啲
呢堆係咪將要被消失？

近年又好似真係冇咩見過呢款

見擺咗喺度一段時間

黃金海岸仲有好多海豚垃圾桶